惡賊爬渠入屋笠頭毆劫，曉翠苑92歲獨居婦浴血

老婦面部受傷，清醒被送往東區醫院治理。

柴灣曉翠苑碧翠閣3樓一名92歲獨居老婦，昨晚9時許懷疑遭賊人爬水渠攀廚房窗闖入行劫，期間遭賊人以被鋪蓋著頭部並撼向牆身，頭部受傷送院治理。

懷疑被打開的窗戶。

老婦面部受傷，清醒被送往東區尤德夫人那打素醫院治理。據悉，賊人闖入時老婦已入睡，被吵醒後，賊人以被鋪將她蒙頭，老婦在反抗期間被毆傷，一度暈倒，直至凌晨甦醒後求助。而老婦育有3子1女，全已遷出，現時獨居。

警方到場調查。

依d仆街真係要揾出黎處決。

輸入內地人才計劃

印度人 ?

聽電台講攪咁多野都係偷得二千蚊

多謝張超雄 多謝港共 多謝支那